個保安先係關鍵 但點解佢可以完全唔知咩事 定係訓撚著左？

屌你老母死廢老看更 訓覺犯法架

真無成日訓

兇鳩佢新年無利是啦，分分鐘連個男人住第幾幢都爆埋出嚟

一日未破案一日都唔會有利是

［國際文宣］

有冇文宣大佬可以幫手整圖，將元朗、荃灣、將軍澳斬人事件擺埋一齊，俾人知呢個係state sponsored terrorism? 想放上Twitter reddit廣傳

要查根本好容易

要有住戶卡先入到(好似係), 查返佢用邊戶嘅卡入，一路追過去就查到

頌明苑嘉明閣21樓50歲男子兇手

之前好似有手足話係保安講有藍衫人入去
手足們先洗樓搵到件衫

睇立場live有人話住果座
話平時個看更好好人
但今日唔係平時果個

拉到原來係白卡持有人

對唔住阻個位
唔該各位巴打幫手推下

有大陸人繼續玩命支持香港

仆街 死看更新年利是一定冇你份

不過事後差佬hea做
明明可以拉人都唔拉
保安一個月一萬幾千請咩人大家心照
差佬一個月三萬都咁？
差佬先最負全責

睇cctv有包庇就炒撚左佢